車贏波咪幾好

唔駛再嘈話說要買人